---
title: Talkshow On Air Sosialisasi Aplikasi Pramuka
date: 2014-09-03
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-September_03_2014_Talshow-1.png](/uploads/200px-September_03_2014_Talshow-1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-September_03_2014_Talshow-2.png](/uploads/200px-September_03_2014_Talshow-2.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Talkshow On Air Sosialisasi Aplikasi Pramuka

**Lokasi** : Radio RSPD 99.99 FM Kota Sukabumi

**Alamat** : Jl.Perintis Kemerdekaan No.11 Komp.Gedung Pemuda Lt.II Kota Sukabumi Jawa Barat

**Jam** : 19.00 - 21.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Fahmi Bashya, S.Kom., M.T.A
* Arbaaz (Penyiar)
* Riksan Satya (Penyiar)

**Ringkasan** : 

* Pengenalan Tim
* Penyampaian Aplikasi Pramuka yang akan dibuat
* Tanya Jawab Seputar Aplikasi Pramuka yang akan dibuat
* Kuis
